{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 해당화피는아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションを除いてはペットとの入室が拒否され、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ご予約の個別バーベキューには屋外バーベキュー場があり、利用料金は20,000ウォンです。 客室は一軒家として利用でき、禁煙です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペット可のペンション以外は、ペットとの入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づきます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の使用中に生じた破損や紛失については、お客様の責任となります。損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室での直火料理や焼き物は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるので避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる可能性がある場合はありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされます。再予約は通常の金額で可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 573
    }
}